(只此一張圖)coffee呢個衰妹露哂粒豆出黎 叫叔叔我點忍

哂粒=一粒
屌你老母

閱

on9

圖文符合

妹? 妹係邊呀

邊到有妹

冇妹wo

未入離已經估到又係起到開廢po

屌你老母臭閪
我真係滿心歡喜咁入黎

見唔到隊尾，有無巴打樓主老母輪到幾號籌

只此一張 邊撚度一張呀家陣

仆你個臭街 祝你一世性無能

大家咁話

more

屌你老母